黑警搭巴士點解唔使比錢？？

以前見過便衣晒證搭巴士唔入錢.

而家仲係咪咁，可以去邊度投訴？？

警察等於法律嘛
一陣見你青靚白淨 拉埋一邊強姦你都得

下次可以咁樣吊狗d黑警，幾蚊搭巴士都比唔起，乞兒！！

冷靜，差佬唔洗錢搭車唔係不嬲比架咩

下？乜要拉埋一邊？

不了，佢地有手足口病

乜撚野強姦 徵用你個閪姐

搭車唔比小事啦
黑警叫雞都唔洗比啦
出示下嗰張平時唔用嘅委任證就得

黑警出示委任證食野都唔洗比錢？？？